無啦啦follow人ig係咪好變態

如果個女仔無比過ig你, 但係你自己揾到跟住request follow, 個女仔會唔會覺得個男仔好變態?

唔會

會

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

或者

樣衰就變態

成日俾人reject

但係我得個acc黎睇女

都係whatsapp問下係咪佢 點都唔會say no既

咁做仲變態

有WHATSAPP 就直接問啦

我連佢個名都冇但搵到佢FB 仲禁撚錯SHARE左佢D舊POST

如果連follow人都要咁多顧忌
我諗樓主現實生活中都幾難識到女仔